一齊得好辛苦 但好愛佢

女友永遠都只係諗佢自己開唔開心，做咩都唔會考慮我鐘唔鐘意。佢身邊好多仔，講過好多次，每次講會比佢鬧番轉頭。可唔可以教我點做，仲係好愛佢

遲早帽

你系佢心目中唔再係第一位啦 醒啦
我就係過來人 上個月帽左

愛都分好多種
你呢隻係最愚蠢既愛

呢個世界所有野都講求平衡
1啖沙糖都要1啖屎
你宜家10啖屎, 走糖
點行落去呀師傅

愛情從來都係要談判同埋協調既遊戲
你睇唔透既話都幾難成功

點多仔法

飛撚咗佢囉

我明呀

留名